利物浦真係好麻煩

頭先一路睇波條link斷吓斷吓
係臨三十分鐘前終於搵到條順link
就係嗰一刻 嗰個moment
我見証住利記又派膠俾人追和
每一次都係咁 當我以爲可以開心吓就會咁
但今次嘅我已經唔同咗
我即刻買咗50雞利記反cup
盡我些少嘅心血 好似無用 但起碼有試過
結果 贏咗

So 關我撚事